綿羊被人剃毛之後會訓唔著！！！！！！

因為佢地失綿

笑右

唔錯

好波！！！

手快禁咗負皮

ok , funny

:

7分唔錯

又幾好笑喎

咁都熱門

Btw 笑左

ching ho ball

Ching ho ball

你知道為什麼綿羊剃完毛後會睡不著嗎

抄夠未

Ok

比起鴻福郎個d狗屎垃圾，高下立見

幾耐之前呀個gag

屌 我笑咗出聲

Funny, no reply la.

屌, 原來抄嘅

Ok 未聽過

haha

屌，原來抄嘅，仲正皮咗

君，吾注汝久矣。
汝實諧趣。
吾乃趣人，奈何汝之趣倍吾於二十
嗟乎！實百倍
觀乎此帖，吾受汝之趣力
吾肚笑裂 ，今邊鍵邊拾五腑六臟
欲原臟歸肚
敢問君，安獨趣予紅館乎？

笑左

this ones ok

係第二個壇抄都算啦冇所謂，抄返本身個壇嘅舊post做乜鳩

一次愉快的睡綿 斷多少髮線

嘻

Funny no reply la

好笑

lm

我失戀呀 喊足幾日
但你令我笑左出聲
好多謝你

仲等我真心入嚟睇會唔會有段隻羊比人剃哂毛瞓唔著嘅片

好耐喇喎

M到用棉條會訓唔著！！！
因為塞綿

呢個ok

原來抄嘅

睇吓可唔可以反cup 1000負皮先

我笑左兩秒

原來抄嘅

幾好 我笑咗

雖然無笑，但值得讚賞，皮已正

高質

關失綿乜事牙
乜吾系佢地失毛咩？

咁失毛又典會訓吾著牙?

要補補棉了

好正!

證明相比一月，小學雞數量有增無減

呢個好笑d😂😂😂

樓主我屌你老母死抄狗

係網上流傳左一段時間, 樓上都係抄人仲屌到咁大聲

回帶啫
引到你地笑咪得囉

每次睇到呢張gif都笑到仆街

咁都2500正皮，乜料